見到公海有手足俾查飛狗捉 入嚟我教大家點處理

仲搭鐵戇鳩仔，抵你死啦

乘機捐錢俾鐵
仲話自己手足?

拉

快啲拉
定期捐多5百俾黨鐵

有時真係冇得揀

咩都冇得揀
咁你翻大灣區啦

block sin